香港有關飼養狗隻的守則及規定

請高抬貴手

我們是香港城市大學房屋學碩士學位的學生。我們想了解閣下對香港有關飼養狗隻的守則及規定之看法。 閣下寶貴之意見將有助我們的學術研究。以下調查需時約10分鐘， 所有資料將用於學術目的，並於六個月內銷毀。

香港有關飼養狗隻的守則及規定
我們已經收到您回覆的表單。

謝謝